
                      Típica película de sobremesa del Sábado/Domingo que hacen por la tele para quedarte dormido. La única razón por la que se ha estrenado en cines es porque es de Clint Eastwood, aunque desde el Francotirador la cosa va de mal, empeor...
Lo mejor de peli ha sido cuando ha terminado y he oído a la persona en el asiento de delante mío decir: “Hubiera sudo mejor si hubiera matado a todos los del tren” 🤣🤣🤣🤣
        
            